[啱啱開錯台］有無acer swift 3 Ryzen 4500u 用家

用嚟畫auto cad
Android studio
同analysis少少 satellite image
夠唔夠用

Push

用緊 Zenbook 4500u 8gb ram 加mx350廢卡

暫時感覺幾順

利申：當初貪佢靚仔 唔巧負皮我

用緊rog Ryzen R7-4800H + rtx2060 16GB ram畫圖唔lag

巴打做啲graphics 嘢多？

考慮緊呢部唔知夠唔夠用
窮人電腦

你出返去啦，土豪

我想問rend 嘢快唔快？特別係成間屋咁咁rend 法

窮人用緊呢部，大約HK$4400, 整體都好滿意
一下想問下有冇Asus latop 用家，初初買番黎用落部機都好靜，唔知做乜呢排成日一開機d 風扇聲已經變到好嘈，有時只係開個chrome上下網，又唔係打機，所以想問下其實有冇得set 死佢個風扇低轉，唔該晒